每次行動升級完都會思想鬥爭幾日架啦，唔駛互相攻擊三毛住

抖幾日討論幾日，連登仔會搵到best solution
相信你地，相信隊友